人大左 朋友各有各忙 愈來愈寂寞

人大左 朋友各有各忙
番工既番工 溝女既溝女

以前大家晚晚一齊打機 有講有笑
呢家長期望住部電腦都無人上線
好懷念以前

人愈大愈寂寞真係無講錯

利申：有女

我過去那死黨早晚共對 各也紮職以後沒法暢聚 而終於相約到 但無言共對疏淡如水

聽多幾次《最佳損友》、《葡萄成熟時》就明

講中哂, 以前同朋友無所不談, 大個左即使見面都開始變得陌生

屌你有女都叫春 有冇諗過冇女冇朋友嘅人感受

友情同愛情 個種開心係唔同

未出黎做野既同學仔 記得珍惜呢家中學個班好朋友

好快習慣 遲下有埋家庭 根本唔會有時間理朋友

咁就一世

屌，有女就爹啦!